跌証的沉思

有位北京朋友六四屋企人係天安門隔離住
話六四個時都有類似情況出現
各位覺得會唔會有D咩意圖特登跌D身分證出黎
但係點解要咁做呢

有冇可能係中共想出師有名，話香港人打公安